夢醒後有野講

出嚟發夢總會見到好多中學生出嚟一齊發夢...當中有好多都各自係不同位置出一份力什至擔當重要角色！
但我發現好多中學生都單丁一人出嚟...亦好多都係第一次參與咁大型嘅運動會
希望各位發夢者...幫幫手...以後發夢時一到夜晚十一點叫身邊仲係讀緊中學走（真係要確保佢地走！）...如果你係中學生見到呢個post 都懇請你地一到夜晚十一點要自律起身醒先
接近零晨...大家都攰了...人又開始少...而且黑媽媽有咩事發生記者朋友又唔一定跟到/拍到！仲有仲有仲有...好多時狗仔們都係零晨時份係不同地區做清算行動...危險程度比日頭高出好多好多！

唔係想分化/割席/減低士氣
上一代已經無出嚟好好保護佢地...咁就由我地大少少嘅「大人」保護佢地

好多人唔明點解要班中學生醒先...係咪睇地唔起？並唔係！！！只係大家都成年人出得嚟就要為自己選擇負責...但呢班中學生係被政府迫出來...好多中學生都係一個人出仲好傻豬豬又聽話...到真係遇到狗狗們做合理的法律程序時...無人support無back up 下...好容易比狗狗係無監護人/社工陪同下用手段制做了好多不利的證供入果啲中學生
(狗狗無嘢叻...最叻蝦細佬！貪佢地夠曬聽話又無咩法律知識同經驗易做9佢地）
所以懇請各位手足各位好好保護自己外...亦好好地保護我地未來嘅「資源」
一個都不能少🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

p.s. 如果發夢時有咩特發事要撤退...請大家搵附近註冊社工帶住班無家長陪同的中學生先去安全地方...法律賦予左權利俾社工陪同未十八歲人仕處理所有狗狗所謂的法律程序...監察狗狗...等未滿十八的可以免於恐懼嘅情況下講/簽咗對自己不利嘅嘢...有咩事上嚟被狗攪時社工都可以頂一頂...頂唔到嘅都盡可能減少被入罪的機會

手足各自係不同地方努力...繼續發呢埸惡夢

自推🙏🏻